暴雪中預約airbnb入住突被取消 trump支持者嗆：誰叫妳是亞洲人

就在她們即將抵達住宿地點時，房東突然單方面取消訂單，拒絕讓她們入住，原因竟是「因為你們是亞洲人」。突如其來的變故讓女子傻眼，連忙傳訊息與房東再度確認，但房東卻傳來各種充滿歧視的字句，「全世界只剩下妳，我也不會租給妳，誰叫妳是亞洲人」。

女子表示，當天外頭下著大雪，我們冒著危險開車前往，看到這些字句心都涼透了，「我是擁有合法身分的美國公民，但房東卻只憑著我的資料照片，斷定我是外國人，她看到的是我的種族，我們受到的歧視讓人痛心」，她也出示房東傳來的簡訊內容，上頭寫道：「我是川普支持者，我不允許外國人來告訴我們該怎麼做。」

毒撚冇女屌發難咋

Btw 個房東唔受asian 既就唔好應承人啦

重要佢係us citizens

有身份證又點，你會唔會當腥港人係自己友

又好似幾有道理

但係都證實
港豬走難走到去邊都一樣

希望事主唔係日本人啦 係就真係sad

你攞美國同香港比

有道理條撚，美國本身就係移民國家

樓上條撚樣唔識美國文化就亂支持racism

放假就做功課啦on9仔

納D

香港都係

加州咁多asian 大陸人都重有歧視 以為其他州份

你可以唔租，但現在是玩9人，但居然有人支持。

祝支持班垃圾第日去租民宿俾人放飛機

連登啲侵侵以為美國侵侵識分佢地係香港人唔係一般亞洲人

美國侵侵: Hong Kong = China

捐返落你老母個臭西到啦

要咁講嘅香港咪又係大陸人走難落嚟

大家唔應該怪trump支持者
要怪就怪低等華人，即支那種，做埋d仆街野之後要全亞州人陪葬

點解班on9成日blame the victim?

咩都係受害者抵死

美國文化要拎支槍出黎先

好耐未係連登聽過一句會十分同意既說話

歧視其他亞洲人好啦
唔好歧視香港，日本，韓國啊

「我是擁有合法身分的美國公民，但房東卻只憑著我的資料照片，斷定我是外國人，她看到的是我的種族，我們受到的歧視讓人痛心」

講呢句野即係條女其實都歧視緊自己種族，係咪美國公民有咩關係

你以為白鬼眼中香港，日本，韓國人會高等Ｄ

佢地會歧視晒所有亞裔

指出有人因為種族而有差別待遇只係事實描述，點解會構成歧視自己？

日本係會既

You're insanely high

咁50usd 係好唔現實既價錢
但人地同你傾好哂你yes 哂叫人係大雪度食雪
又鬧9人
真係好撚仆街

我都諗起呢張圖

美國有審批權
門檻同大陸一家大細移民香港團聚差天共地

airbnb根本偏幫租戶
屌佢老母最後一份鐘取消都得
以後唔撚用

你唔俾人地係第七第八代日裔美國人
而且祖上代代都有係一戰二戰越戰幫Uncle Sam打仗咩

我同意上面果句咋
懶醒衝出黎

所以咪話架仔慘囉
明明平時都無做咩衰野

咁都有人撐個landlord, 證明連登真係低質過隔離好多

有無人歧視返白人？
其實白人除左最top果批外 大部分都好目光短淺

審批權係個政府到，市民唔滿意有幾出其
香港名義上都要資格審核喇so what

最點係 你唔租比人就一開頭唔好租
不過新聞冇提會唔會refund

又要拉埋侵落水

租得 airbnb 就預左有機會甩轆啦

又關Trump事

我都完全睇唔明樓上盲撐班友個邏輯喺邊
見到侵侵就打晒飛機，但係明明唔關侵侵事

你又知佢係新美國人？
你唔俾佢個家族係十九世紀已經移居美國？
分分鐘仲可能早過果個白人個家族

你知唔知美國開國個陣已經有亞洲人住

仲有紅種人添喇
So？ 依家美國主流係白人嘛

美國係移民國家黎

Racist, penalty for barca

腥港人嘅問題唔係移民問題
而係政治清洗 數量過多 程序公義 福利資源搶奪等問題
你唔會見有人反日韓 白人嚟定居
所以同美國合程序公義、以本土利益為先既移民唔係同質比較

有乜出奇

係香港住左四代有香港出世紙, 讀書長大既南亞裔
都俾連登仔叫死返去印度啦

條女可能都係投侵侵

其實屌人種族歧視同只係無交帶邊樣衰格D

我覺得係前者囉

但係連登仔就唔鍾意人地無交帶,玩鳩人

種族主義得把口講架咩,有得玩人你又夠薑玩點解唔玩盡先

第日大陸人係香港既比例多過香港人個陣麻煩你自動自覺去自殺 唔好阻住主流民族

唯有強身健體練到大大隻,起碼可以過濾左以貌取人果d仆街先
有隻抽能力都會好d

d低質連登仔真係

成件事只是一個不守信用的pk
理佢是白定黑鬼

好慘 反還反 咁樣擺明玩鳩
你係唔鐘意當初就唔好租俾人啦

非黑即白

最近好多負面新聞

呢件事係種族歧視多啲
佢講明取消既理由係因為亞洲人

不如連登高登都合資出d宣揚反中思想既書啦

3歲起移民美國的亞裔女孩Dyne Suh與朋友預約了雪山上的Airbnb民宿，在暴風雪中千辛萬苦跋涉到山裡，卻在入住前幾分鐘被取消訂房。房東說：「就算你是地球上最後一人，我也不會租給你，因為你是亞洲人。這就是為什麼我們要有川普。」

加州1名Airbnb房東因種族歧視，在1名亞裔旅客入住前最後一刻取消她的訂房，任由這位旅客在街上流浪，因此遭Airbnb停權。

Airbnb發言人帕帕斯（Nick Papas）告訴《華盛頓郵報》，這名房東的行為「可惡」、「令人無法接受」。Airbnb近年面對愈來愈多房東種族歧視的客訴，形成一大挑戰。

苦主是25歲的法學院學生Dyne Suh，這名受害者與未婚夫一直期待在華盛頓誕辰（總統紀念日，2月22日）週末去大熊湖度假。大熊湖是知名的滑雪勝地，在洛杉磯以東車程約2小時處。

出發前1個月，Suh訂了Airbnb上的山中小屋，是加州流泉鎮（Running Springs）1棟「有私人衛浴的樹屋」。Suh週五透過電話告訴《華郵》，她稍後傳訊息給房東，詢問她能否多帶兩名朋友和兩隻小狗，房東說沒問題。

Suh告訴NBC：「我們很期待，特別是法學院的功課非常忙碌，想要好好休息一下。」

2月17日當天，4人啟程，而當時山區發生暴風雪，路況很差，還有暴洪警報。

他們抵達小木屋前幾分鐘，Suh透過Airbnb的app傳訊給房東，讓她知道他們快到了，並詢問如何支付2位朋友的住房費用。

接著事情急轉直下。

房東「Tami」說：「如果你認為4人2狗可以在大熊山一年最好的旺季花50美元住一晚……你真是瘋得厲害。」房東在訊息裡這樣說。她罵Suh是個騙子，然後取消訂房。

Suh非常震驚，並提出抗議，告訴房東說，她已經把先前對話截圖下來，房東明明早就同意可以更改住宿人數。

「那又怎樣。就算你是地球上最後一個人，我也不會租給你。」房東說：「理由就一個詞，亞洲人。」

Suh回覆說，她會向Airbnb舉報房東種族歧視，房東回她「請便」、「這就是為什麼我們有川普」。

「我不會讓外國人指使我們該怎麼做」，房東說。

Suh隨後把事情經過貼上臉書，而當時暴風雪讓他們很難下山，幸好附近有KTLA 5新聞台的工作人員停車在附近，報導這場暴風雪，其中1位記者透過智慧手機訪問Suh。

Suh告訴他事情經過，KTLA 5後來把訪問上傳YouTube。在影片中，Suh說，她打從3歲起就住在美國，目前在加州大學洛杉磯分校法學院攻讀批判種族研究。

「我是美國公民，這裡是我家。」Suh說：「我很受傷，很痛，在美國住了23年，面對這樣的待遇。」

事後，Airbnb立刻全額退款，並補償她們住進1間飯店，一行人在雪山流浪兩小時後終於得以住進一間可愛的小木屋。

她的旅伴在臉書上補充說：「那個○○○的女人（髒話）今晚差點害死我們。我們困在山上，沒地方住，而雪下得愈來愈大。」

Airbnb發言人向《華郵》證實，已將該房東停權，但沒有透露停權到什麼程度，也沒透露房東姓名。洛杉磯NBC訪問到房東，房東只說她「沒有要說的話」。

（資料來源：WP、fusion、NBC）

又入Trump數

今次唔怪得人

連登比較多小學雞，佢地未必明

指下個鼻就侵支持者？無啦啦講自己支持邊個？
有可能係左膠媒體報假新聞

三歲開始先喺美國
即係唔係美國出世啦

上面有對話圖

indian，go back to america。

片入邊仲要影到佢兩個fd唔係asian黎

On9
鬼佬識撚分

日本人見到其他亞洲人
都唔識分係咪日本人啦
何況係鬼佬

住得垃圾bnb預撚死啦抵鳩死

應該係加左人，又唔肯加錢，咁傾唔岩價未拉倒囉，屋主加左句Asian 同Trump 就俾人入。

連登仔係英國人（好似係）

文盲？

不如追完post再衝出嚟

應該應該應該

你老母應該係雞

正撚樣 美國白人咪又係搶人地方扮咩原居民
紅番咁玩就大條道理

駁唔到

不要分得太清楚
大家都係非洲人

條女cap的對話係無左一開始果段,更加無屋主答應人數改動的野

其實搵過記者都知,呢d野你唔主動講記者都一定會問

關鍵案情條女口upup就當係,分析能力呢
姐係你call車,你養狗唔講明,傾好左要突然話要加pets

咁唔通反蝗post入面邊友個個都係原居民有丁權
龍門搬得咁快我好難跟下wo

就算點講移民國家
社會權力都係白人度,黃種人黑人係無咩權

你覺得人歧視就請
愛--回家
唔好迫人接受你

屌
講呢番話既人 係咪弱智架

黑奴一定係自己由非洲揸船去美洲做奴隸
華人一定又係自己坐船去做礦工

連登好撚低汁

香港嘅社會權力喺晒大陸人度
本土香港人係冇乜權
你覺得人歧視就離開香港
唔好迫人接受你

#曲

其實無乜腦既，好心佢不如就咪出黎柒，又或者諗下講左出黎，會唔會比人笑鳩你先啦，咁都講得出，遲下大陸人佔多數，樣樣打壓你，記得擘大兩腳比人強姦啊，傻鳩

再講多次，用反蝗嚟合理化美國反亞洲移民係錯誤類比
蝗嘅問題唔係移民，係唔合程序公義、數量過多、部分無工作能力、資源搶奪等
可以話蝗係非正常入侵者而唔係正常意義下嘅移民，因此香港人反佢地先會有道德高地。
如果香港係反移民嘅話，點解唔見有人反日韓、白人居留人士，甚至好proud of佢地成為香港人一份子？

而美國嘅亞洲移民係有悠久歷史，移民政策亦會合程序公義同以本土利益為先，加上美國作為民主人權大國，種族歧視自己嘅合法公民係不可接受。

接受反蝗但不接受美國反亞裔公民冇雙重標準

華人劣等genes點會反高等人種
即使佢地奉公守法 交稅重多過你 南亞同蝗已經係原罪

狗吠得大聲就覺得有深度

點解咁多正評
正評果d人你地自己都係asian黎架咋

毫無疑問
白人係高級
黃種人係低等

大家安份守己做一個低等人
唔好咁多要求
如果唔係倒頭嚟盞自己攞嚟柒

有d人最攪笑係走去建設別人的國家
老奉要人歡迎

香港人就應該係香港圍爐
你喜愛奶共去中國都ok
你走去美國，如有人要你班19都會無所謂

最大的衝突咪係迫人接受你愛你

愛從來係要自願的

老美成日話要種族共融，
其實佢地自己種族歧視先係最撚勁
掉轉睇係因爲自己無嗰樣嘢先要不停宣傳

支持 同反對任何人 任何事都唔應該先著眼種族同國籍

我唔明白Racist 有咩好撐 十隻手指有長短 每個國家種族都有垃圾

咩都唔睇先入為主 以種族為原罪 呢樣野點解會有人認同係正確 重要死撐

3K黨復興

連登仔真係好井底
用香港同美國既多種族國度比
仲講咩新香港人黎比喻

崇洋垃圾

同意
根本就無show過話屋主接受多兩個人兩只狗的cap圖，咁關鍵的cap圖條女唔show出來好可疑

換左我係屋主，無理由加兩人兩狗唔加你錢，
仲有如果屋主無答應過比你加人（仲要加埋狗），絕對有權拒絕你入屋，
應該係最後屋主同個客吵架先講埋d歧視言論

利申：做過屋主

big bear ski season 4條友2隻狗五十蚊

佢真係high 撚大左

好明顯條女根本事前冇講到多左人同狗啦
係有嘅唔cap埋圖,只cap人地歧視言論嘅圖
正常都唔會到前先問人個價啦,
而且佢有講,屋主唔會話佢你諗住50美金可以住4個人2隻狗一晚,你一定痴撚線
屋企係激動左,但條女事前唔同人講加左人數而激嬲人
其實係抵佢死

無錢去美國ge asian
見到有錢去美國ge asian suffer
唔係唔高興呀嘛？

魚蛋論係香港核心價植

竟然有人屌受害者，痴撚線，世上最撚on9就係歧視種族

Btw Airbnb

for four people and two dogs...??

she must be fucking high

我相信佢地奉公守法唔會咁多歧視囉 如果佢地真係有貢獻唔洗分薄資源撚會有人反得咁勁

“If you think four people and two dogs ate [sic] getting a room fir [sic] $50 a night on Big Bear mountain during the busiest weekend of the year … You are insanely high,” the host said, according to screenshots.